依家d年輕人就唔明愛情

愛情係不離不棄呀!!!

所以？

今生今世

支持領養 不棄養

來生來世

你嗰句呃女時講嘅啫/red] 真係嗰句係用完即棄

含龍撚

好味過龍躉

賺曬你所有啲錢我連一毫子都唔會留比你袋